[Huh] 生化危機3重製版地獄攻略 l 69分鐘過關 l 無商店道具 l 廣東話講解

今次我拍左生化危機第三集重製版嘅地獄攻略
相信各位巴絲如果有玩過第二集都有機會睇過呢條片

睇完鍾意或者幫到你嘅不妨訂閱埋

凌晨5點邊有人睇下
聽晚再開過post啦, youtube會計你上傳頭24小時有幾多人睇再排你search ranking

係咪畀你講一講, 樓主連片都Delete埋

係嚇到del

WR好似55mins

dostortion2,睇完覺得佢幾痴線

想睇mr a.

頭24個鍾唔係幾點放都無所謂咩

睇唔到

mra 好似講過唔會玩重製系列

唔係呀
遲少少放就會變左係星期日嘅5am
理應多啲睇

12pm再開新po
等呢個po沉

冇用Shop item嘅攻略？

係呀 兩個鐘後就有得睇

隻game冇咩誘因令人唔用item shop打，而家個個白金哂應該唔會有太多人睇，但都值得g持

多謝你